第一屆Lihkg殺手大賽/交流大會

為發揮各巴打內心既黑暗面，因此特別成立殺手交流大賽，睇下巴絲們係呢方面創意去到幾盡。
利申：唔好報我驚，純粹虛構，心裹一絲都無諗過殺人，當故聽下就好

1.出題：首先由我出一個人名/花名（別名）
2.答題：之後下面位巴打就講出一個為佢度身訂做既死法（注意死法最好有創意同埋唔好萬金油，盡量唔好轉左第二個角色都一樣行得通）
3.出題比下一個接

例子：林早洩
首先搶左佢高登ceo個位，之後請佢番黎做LIHKG打手，再迫佢每一個post都要背哂佢，等佢上撚哂癮就ban，開一個ban一個，最後痴撚左線跳樓死

我出題先：小智

拎比卡超條尾係咁吉佢屎眼
再等隻比卡超係佢屎眼放電

您母親大人

689